波台真係好多驚犬，呢兩日少左好多人上

難怪係5毛集中地